那些年聽錯的歌詞

讓我不回頭 不要到老 不想愛你

（其實我想）
原歌詞
若我不回頭 不要當我 不想愛妳

個ex用呢首歌做鈴聲
我成日覺得佢想飛我